心 隱隱的痛 6088 我屌你老母

唔識講咩好
今日升返上5.7

你on99
邊個知今日彈返上黎？你屌乜

9 叫下屌爆佢

全部都高位大手入，低位就沽清，真係唔知講咩好

全靠你走哂 個市先升
放過我地 唔好入市啦

下次俾D耐性守啦
向上溝又向下溝其實你想點

大戶多撚謝你

一級弱智仔 向上溝
向下溝貨量又錯左 無腦

點解叫向上溝？
呢d 唔係向下溝咩
唔介意，的確係新玩

我指唔介意你咁講
不過認真想學係止蝕位我不停推低同溝
到最後咁守唔到5.2 之後黎彈，係咪冇得講

無耐性先係原罪

我唸都係

你個注碼錯撚哂呢
你諗下如果你第一注唔係1/13而係1/2 OR 2/3會點? 唔貪既響你第二注果個位可以走得
當然而家馬後炮講咩都假...當交學費

但假設我第二注小開始/ 第一野升太小唔夠食
之後一路勁跌
我咁溝同set 5.2 止蝕其實係錯邊到？先唔會好似今日咁彈返

6.94 個兩下做乜柒呀
點解唔係第一注大 上到6.94先買6000
上到6.94錯左又唔打左呢注先
去到6蚊樓下你買都係想溝姐 點解溝又齋買1000 咁點溝低個成本？
你逢高買多貨 逢低買少貨 咁唔係弱智係乜？
乜柒都唔識又學人買股票

溝貨係越低買越多
第一注行錯邊你就應該打左先再做 或者仲睇好
第二注就係跌左30格以上溝 貨量要多過第一注

即係第一野一買即跌，一係就止蝕放哂佢

一係等一段時間，即係你既30 格 先好再溝貨？
溝貨其實大注溝先係正常，定我咁一手一手溝落去都得？

溝貨一係1:1 一係3:2:1 咁上下啦 唔會好似你咁
止賺止蝕好睇個人

巴打 你對呢隻股好有信心
咁買法

第一步選股都錯啦,果陣蘋果完發佈會先入黎接火棒
見你第一注得1000股,之後升左上去先加其實都work 既,但我只會係有明顯突破既股票咁做,而且通常只會玩短線,呢隻已經升左一段時間既股明顯唔work

第一注狠d
應該fatfat
再轉馬 遲d入
第一注個眼光唔錯
樓主呢d買法 係唔想輸錢 唔認輸

呢個市 我會第一注大注 再慢慢減 如果一開始錯邊就即打
如果你好堅信自己無錯 先會溝
我會溝第一注既1.5x 貨量 咁先拉得低個成本
你一手一手咁溝咪on9 你咁溝法個成本依然係第一注附近
同埋 你要溝咁多次既話 你就要考慮自己係咪真係無睇錯
自己計下數 如果 第一注$6 2000股 第二注$5 3000股
成本= $5.4 升返8% 你回本 如果你咁溝 第二注 $5 500股 成本都係$5.8 升18% 先回本
當然 如果我咁溝既話 可能會越來越深 要對自己眼光好有信心先得 如果唔係 不如一開始就打

明白哂

係啊，同我覺得佢會升返
結果真係升返

唔該哂咁多位連埋上面個位巴打好詳細
真係交學費

即係巴打你比較上隻股跌係會減貨，多過溝貨咁？

想問下，其實點先知止蝕位係幾多
如果我止蝕係4.5 唔係5.2
就唔會發生呢件事

2個字
信念

咁其實係咪即係黑仔
溝貨方法錯

但止蝕呢家野就冇話邊個數先係岩咁？

好多人都講8-10%(止蝕)博佢升10-20%(止賺)

睇你BUY唔BUY

新手留名學野

好明顥，呢野6088 係唔岩用

炒耐左果d 人會盡力唔比果個trade 要去到止蝕
止蝕只係保命方法,始終唔可以個個trade 都止蝕,等於幫你d 錢向下炒
炒耐左你就明

當然仲要講你呢堆錢預左擺幾耐
我仲有隻例子...垃圾IPO1660...玩ON9派法人人有份 第一日已穿招股價
等多幾日見佢唔多對路果斷止蝕(冇記錯25%左右 800幾蚊 )

唔止啦
第一
我唔鐘意 一個月低位止 同埋52低位止
要止都係反彈果下 見無前景 認輸就會止
第二
我寧願玩大路股 坐艇

下，唔止蝕買中妖股真係仆街嫁

其實我d 錢唔介意送半年一年

我係咁做 你話我會唔會升都追貨 其實我又會
條件係你識做即市 追個啲貨你只係做即市去溝平自己之前口貨 而唔係溝貴自己口貨去坐
但如果你無咁既時間 就唔好咁做

10幾% 唔好拎出黎講啦 50%我都守過
不過我認同 如果自己有信心就可以守一守 不過唔好學我守5成 如果市場真係持續同你唱反調 就走 見升返第一下先買返

邊個位止蝕 無鐵律 每個人承受唔一樣
你入既時間點唔同 個止蝕位又可以唔同

妖股都會反彈
最怕悶股 悶股哂時間 蝕住都會走

咁我暫時冇隻50%可以拎出黎誚...SOR

溝唔係錯，但溝貨比率亂到爆

我想問下上面話30 格先溝
其實點睇佢一格係幾多

6088 一格係0.01?

7蚊買左1萬股
5蚊震左晒...
今日又升番咁多...灰撚到爆
寧願佢一直跌落去